想甩p牌

有無巴絲發現上線日數無變過
永遠甩唔到p牌

要幾多日先甩到

今日甩咗，上線天91日

Congrats
原來我無update個apps